有無食過超十成牛扒？

由建制派議員、人大代表及退休紀律部隊人士籌組的《禁蒙面法推動組》，今日（10月3日）舉行成立記者會，召集人民建聯立法會議員葛珮帆發言時表示，指有示威者用鏹水射警員，「有警員超過十成皮膚受到燒傷」。 呀~ 大家有冇試過食十成熟牛扒？

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

紅燒狗肉

狗肉overcooked

.